後生仔傾下偈肯完未？

鳩噏當節目戇鳩鳩

完全頹廢後生仔

MMC冇做之後冇睇lu

個節目唔係叫廢青傾下計咩？

搵啲冇人識既人扮出名

唔係全部中哂武肺咩？

抄9 viu

姣西姣佬傾下偈